想買過gaming mon budget 2000hkd

求介紹

asus 完

2000得benq個隻，一係淘寶，呢個價香港都係TN，淘寶就買到va